其實mon post狗 知唔知好多舊登高級ac 比共匪買左？

有追開兩登都知既事